Шаблон проекта для тестирования веб-сервисов
============================
## Установка

Для работы клиентской части (запуск тестов, создание отчётов) необходимо установить 
Python 3, `pip` и необходимые для проекта пакеты командой:

pip install -r requirements.txt


Для работы серверной части (браузер, ЭЦП) необходимо установить JRE, также необходимы selenium server и драйверы для браузеров.

## Запуск тестов

Команда запуска выглядит так:

pytest test_enter.py --driver Chrome --driver-path ./chromedriver -v -s --log-level=INFO


